13歲男童人細鬼大 涉非禮24歲少女

牛頭角彩盈邨昨晚發生非禮案，一名24歲少女報稱在大廈內遭人襲擊，警員到場後，相信女事主懷疑曾被一名男子非禮。秀茂坪警區重案組接手調查，今午3時在邨內拘捕一名13歲男童，涉嫌非禮，他現正被扣留調查。

They are Pablo López and Iker Almena. Category Sub 13 of the Masía del Barça. That's how they play football ...
- Central Judge (@Juezcentral) October 5, 2015

Barcelona U13

打鳩佢啦 手都打撚斷就最好

唔係我身邊珍惜嘅人 死咗都唔關其他人事

正評係俾張gif

屌，綠色衫果兩條小鬼垃撚圾姐

13歲中一唔細了